【壹仔告急請即訂閱】堅持不畏強權踢爆黑幕30年 劉細良：壹週刊是香港調查報道典範

【壹仔告急請即訂閱】堅持不畏強權踢爆黑幕30年 劉細良：壹週刊是香港調查報道典範
2020-04-25

「我覺得壹週刊今日嘅角色，係30年來最重要嘅，撐壹週刊就係撐香港！」
劉細良

香港新聞自由一直遭極權打壓，但《壹週刊》30年來依然堅持敢言。劉細良早前亦拍片呼籲香港人，多多幫忙支持訂閱，讓壹傳媒能夠在這個社會繼續與香港人一起走下去。

【壹仔告急請即訂閱】 拍片呼籲海外華人支持 王喜：讓香港人被看見

訂閱壹週刊 制衡中共政權

「香港今日已經唔係我哋熟悉嘅地方，變晒樣、變晒質、變晒味」劉細良指出香港過去幾多套規矩、秩序與法治，到今日蕩然無存。相反，只要你得到權貴、中共嘅支持，「你做乜嘢都得」。香港就要靠堅守第四權的傳媒發揮一個最重要嘅監督嘅角色，「因為我哋係冇其他嘅方法去制衡呢個政府。」

壹週刊一直站在在小市民一方

劉細良談到為何支持《壹週刊》，原因是因為《壹週刊》堅持「不畏強權去揭露很多社會黑幕的調查報道方式」，香港自主權移交以來，隨着社會一路發展，權貴階層同政治階層利益漸漸結合。如果失去傳媒去揭露社會裏面權貴的醜聞、一些上市公司欺壓小股民和一些掠水騙局，大家都會蒙在鼓裏。「而《壹週刊》這種揭露弊案係站在小市民一面的，我覺得這個就是《壹週刊》的性格。」

【App內訂閱方法】

（請檢查App為最新版本：iOS 4.3.0 / Android 4.3.0，如未下載App請按此 。）

1. 按APP內右上方的「頭像」

2. 按APP內的「我要訂閱」

3. 登入

4. 選擇《壹週刊》的訂閱計劃

5. 進行付款便完成
新增常見問題
如閣下用 電話號碼 登入，透過手機App訂閱後，收不到任何電郵及不能收看，可嘗試以下方法：

先於壹週刊App的主頁點撃右上角的頭像，「登入」會員， 登入後再點撃用戶名稱，按「修改個人資料」，於「新增登入電郵」一欄 新增一個沒有登記過壹會員的電郵 ，再返回壹週刊App的主頁點撃右上角的頭像，再點撃「我要訂閱」內的「復原你的訂閱」即可。

----------
如有查詢，可聯絡顧客服務部
電郵地址: cs@nextdigital.com.hk

電話: 2623-9985

Facebook Messenger 特快客服查詢:

服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00

非服務時間的查詢將於翌日回覆
----------------------------

APP 內 1-Click 訂閱 《壹週刊》

按此了解更多

-----------------------------

【《壹週刊》昔日紙本檔案庫】

30年壹仔經典 壹壹重現！

【1-Click搞掂】新增APP內訂閱 輕鬆盡覽《壹週刊》
【壹仔告急請即訂閱】 扮人生教練教人賺到盡？ 鄭敬基：訂閱壹仔掌握真相 賺硬！
【1Click APP內訂閱！】 別讓香港失去堅持敢言的壹週刊 黎智英：經營非常困難 望香港人支持

兩份都訂左

推